無獎問答環節 「ong ei 」係乜？

「ong ei 」
有無人知我講乜鳩？
我諗爆頭都唔記得自己係邊度聽過

點讀

你個太空總署發言人

係咪I love u boyz 定邊度

我都有印象

愚樂I love U 艾粒佢地玩電話？

吖屌 係喇
我諗咗好撚耐

以前啲名校妹鍾意用呢啲黎傾計

好想搵返段片

即刻睇咗次